英國外交部發表香港半年報告

Push

留名一陣睇

冇人會睇 冇人會理

push

Summarise 發生咗咩事。無特別太多立場嘢，但睇下國會有無討論再講。

成份嘢都係fact ，懶中立，大英廢國

Push to support

次次都話一國兩制成功推行不變